台北萬華區阿義魯肉飯-蚵滷肉蓋飯

食完充滿精力

食完今晚射滿彩瑛
搖撚準備

肚瀉之選

米色拉

打飛機之選

係淥熟定有炒過？

快速咁淥一淥

嘔嘔嘔嘔

腥到仆街

很正的

食完訓唔著

印仔本身陽痿？

我條腸

Oral

跌咗落爐底

非

啲腸十幾年前 照計應該俾人食完柯返出嚟做肥料 可能種咗好多花花草草

米癲拉

食緊

好味?

其實冇乜味，好淡

鮮不鮮
腥不腥

唔鮮唔腥，係冇味